ADMIN頭先剷得1個PI幣POST點解唔剷埋呢個

[url]
[/url]
呢個開成十幾日都唔剷

推

同意
請ban撚埋佢